國際足協應將0比0賽事改為球隊雙方各得0分

其他1比1或以上比數，維持各得1分。

睇波最怕三更半夜起身睇場波最後場波0比0。俾錢入場睇波睇場0比0仲on9。

有好多球隊盡力進攻，輸4比3，3比2等，踢娛樂性足球，都係要攞0分，反而hea踢全場0比0就可以攞到1分，咁樣公平咩？

再者，如果改成0比0各得零分，各球隊知道如果己隊0入球一定攞0分嘅話，球隊一定會積極進攻，而唔係喺度hea踢等0比0完場各得一分球賽嘅欣賞度會提高，0比0嘅賽果減少，都係球迷嘅福利。

所以希望國際足協根據我嘅建議改制。

支持，謝絕假波撚
例如琴晚馬體會

不如講 叫莊
走盤應該係輸 唔應該派錢

點解咁多負皮，大家鐘意0比0？

不如入一球有一分
到時隊隊nba咁款

咁樣巴塞唔敢踢歐聯。

咁大家潛規則互讓一粒再開波囉

其實幾好
弱隊唔會全場死守搏0:0拎一分
不過我諗國際足協冇上連登

但係入波先果隊玩野泊大巴，另外果隊咪仆街。

推到國際足協睇到。

一早有高層提出，但顧及賭波公司，主客和同入球大細，會變成大波，主，客贏機會大於一切，所以被否決了

關咩事
有呢個rule 賭盤咪開3.5、4.5中位數囉

又係賭字行先，根本班國際足協高層都係為錢，而唔係為足球好。

條line set 高啲咪得囉

咁0:0未必一定係悶波㗎嘛
你唔比兩邊keeper都有好表現？

足球唔係入波先好睇
負皮啦